連登真係多 on 9 仔

你同意嗎?

你咪其中一個囉

樓豬

sorry 講左個不能說的秘密

好似樓主咁戇鳩嘅我都係第一次見

推